# Требования по проекту “ВИШНЯ”

URL: http://legionfirst.ru/cherry/main/
Полные требования и мокапы [здесь](.requirements/)

## Задачи
* Настроить Яндекс Кассу для получения оплат от физ. и юр. лиц. Мокап прилагается. Сверстать страницу и написать код, работающий с Яндекс Кассами.
* Интегрировать калькулятор стоимости и сроков доставки через Гермес. Гермес – служба доставки. API [здесь](https://www.hermesrussia.ru/dlya-klientov/integraciya/)
* Добавить защиту от спама


## Версии Битрикса и проч.

* 1-С Битрикс Управление Сайтом. Редакция “Малый бизнес”. Версия 18.1.5
* PHP 7.1.18
* MySQL 5.0.12
